外媒訪問華人：我係澳洲人，點解我要證明我嘅忠心

BBC 去訪問澳洲華人，而個記者係叫 Frances Mao

Australia-China row: 'I'm Australian - why do I need to prove my loyalty?'

相關報導：華人公務員覺得受猜疑 入職3年未通過保安審查

而依一篇報度，亦都獲其他同行正面回應：

全世界都有支那間諜

嚴格審查愛支華人

吓?
入籍都要自己proof㗎啦
班objects以為淨係嗰個timing係咁意噏兩句就禮成？

應該立法
如本國公民公開或以一切形式支持匪共支那當局
一律特例唯一死刑
並沒收其資產當作防疫用途

排華

開始想由反中共spin到排華

澳洲頂住

支那國家情報法第七條
「任何組織和公民都應當依法支持、協助和配合國家情報工作，保守所知悉的國家情報工作秘密」

好撚煩，點解成日迫人表態你愛唔愛我
話愛嗰啲你都唔信佢會為你付出一切啦，咁有咩意思呢，完全精神自瀆，所以真係好戇鳩，亦都好討厭，呢十幾廿年聽到煩厭，嘥時間無鳩謂

香港人要證明
點解澳洲人唔使

依d spy己經可以掃走

正常ge，咁多間諜

Commander: Is this such a hard task for you to prove yourself ?
Chi-na man: Yes, you are racist.